保王黨猛咁出招博同情，開始有班傻鳩信保王黨係受害者。

d奶共傳媒同保王黨互相配合話爆料某奶共議員怒屌林鄭 ，博同情呢招傻鳩先會上檔囉。

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

首先，69前後中聯班已經召見你班保王黨，話明要支持林鄭，跟住69後你班保王狗都話好支持林鄭，613後開始傳話有奶共議員怒屌林鄭，咪撚玩啦你估你班奶共狗可以有個人意志嗎？中聯辦話明要支持林鄭你班狗夠膽企出黎屌，有可能嗎? 我都希望係真但經驗話我知係無可能囉。

首先，69前後中聯班已經召見你班保王黨，話明要支持林鄭，跟住69後你班保王狗都話好支持林鄭，613後開始傳話有奶共議員怒屌林鄭，咪撚玩啦你估你班奶共狗可以有個人意志嗎？中聯辦話明要支持林鄭你班狗夠膽企出黎屌，有可能嗎? 我都希望係真但經驗話我知係無可能囉。

第二， 怒屌林鄭主角話佢d人落區畀市民怒屌，又係on9，做得奶共議員過去64，23條， 雨革等多次議題，你班奶共議員無畀市民屌? 剩係今次畀人屌 ? 做得保王狗話因為畀市民屌所以好激氣我真係笑撚左出黎囉。

最後，你班保王黨 煞有介事搵d奶共傳媒傳呢單野個目的係乜? 要倒林鄭? 你即係同中聯辦對著幹? 有腦都知無可能啦，咁個目的係乜?
除左博同情我諗唔到其它。

啱啱又有隻保王狗衝出黎話會影響黎緊保王黨選情，黎緊我都幾肯定會不斷有奶共傳媒同五毛會係咁傳呢類同保王黨洗白博同情所謂爆料出黎，食花生啦。

扮同情佢地啫，搞緊分化

哂氣，保王狗邊敢分化，中聯辦出聲佢地敢say no?

621圍立法會定禮賓府

所以戰略應該攻擊保皇黨係送中推手
點解林鄭要道歉. 保皇黨唔使?

重有奶共傳媒，過去幾個月班奶共傳媒日日撐送中，日日向班廢老藍屍洗腦幫港共 製造輿論。

長輩圖反屌清算班保皇走狗死撐送中有冇得諗

見保王狗就屌就一定無錯。

支那人可能都仲有一兩個係無辜，但係獻世派就一定冇一個係無辜

緊記

班保王狗出賣香港人係佢地工作黎，扮乜鳩可憐

班隱性五毛又開工了